cctai法師恐嚇我

預言 屍體發現

我依家覺得好寒 著番件衫先

羅

Sir

咁撚勁唔撚搞咗習近平同林鄭先

犯我cctai者 雖遠必誅

駁唔刀

作法需時呀
人地已經自捐作法幫香港wo
可能要休養下先調理身子

本人識少少預言，法術

呢幾個地方有問題，信不信由你

條好靚嘅起跑線就冇咗架啦

不過仲有機會，睇你哋識唔識得珍惜喇

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

真的兇

Mola mola 睇唔到利記拎英超

好撚驚啊

如果你知佢真人係邊個
你一定唔夠膽串佢

樓主RIP

做咩成個大陸仔咁用書面語
真係以為自己係法師?

我港父都唔驚
使驚法師？

法師x人都敢

我係無心法師
樓主洗唔洗幫手
價錢可以傾

有冇性交轉運plan

如果佢係咁法力高強就唔該佢搞鳩班黑警
如果俾我見到下星期有返5/6單黑警離奇死亡事件我當佢神咁拜啊

不過樓主你又係衰既 人地上網刷下存在感你都要阻住人

榮清

笑死

只限女性客戶

似大陸狗 書面語都好少會咁講 某d北佬先會「真的x」

柒

方丈份人好小器架

@拉美拿BB

推上熱門

條撚樣仲未死咩
仲係到妖言惑眾

大佬仔

以我認知有d cc台手足好正常做正經野多

但....

係 露哂底

樓主被法師擊殺左未 死左記得返黎留言

香港人子彈都唔驚

那就唔好怪我們不客氣了

後果自負原來條友真係支那狗來

呢個firm 左係5毛

真?之前好多人又拜又跪喎

有冇Lamela咁小氣

子時已過

小氣黎講我地波台都有

波台手足好波

今日好凍 係咪作緊法搞我

之前條撚樣鬧人都係 講大你媽逼
真係逼佢老母閪 死大陸仔

作法搞全香港 搞埋班警察 cctai法師

樓主今次大能獲

佢叫iamgay, 樓主小心菊花

樓主準備被大法師皇天擊殺啦

樓主仲係唔係到

冷氣系法師

最多咪較低部冷氣機幾度
驚閪咩
比盡你大技咪開兩部冷氣我好撚驚呀

留名睇樓主過幾日會點

cc台榮華

後果自負！

樓主

小心比大法師皇天爆菊

過左成日都冇料到 係咪要等多80年

佢話過兩日
等埋聽日囉

記得準時上黎報到

等下啦

究竟幾時先肯開風水台？

樓主報平安未

樓主呢

等睇利記

樓主好人一世平安

來簡約地 咒多80年 態度未曾改變

仲有10分鐘就第二日
樓主係咪就嚟死

信你仲好過信法師
Fpl下星期cap who

國際賽邊咁快諗cap

基佬法師潛左水作法 就黎12點了

仲差兩分鐘你就會俾法術打死

加速全球暖化幾屈

有1個負皮

冚球剷嘅大法術

又1 day

又係果幾件垃圾神棍

基法師
新巴法師

早排我日日屌鳩佢地
個19新巴戇鳩仔話要令我訓唔著

留返d力用念力念對家法師啦柒頭

死咗未

好期待你聽晚12點開post

LM

樓主死左未

仲未上水報平安
睇黎樓主被消失

樓主請挨多日

一陣你無事佢又話大發慈悲唔搞普通人

法師訓醒了 樓主

樓主係咪俾法術打死咗

淨係識9up圍爐取暖 我實狙擊佢 見佢一獲屌佢老母一獲

連名都唔知，想知邊門法術咁撚勁

啲法術好似光纖入屋咁？

樓主死得了

班傻閪仲係度who next?

睇見班友火都離

兄弟爬山？ 不分化？ 佢地有撚資格講咩

又唔見我走去行動post屌人？

成班風水撚淨係識鳩up 就話為香港做左好撚多野

大師作完法話搵唔番 咁係咪唔洗再理手足？

條友露出真面目
係咁屌人

撚到第2位法師發爛渣

D法師真係痴撚線

法師d 護主犬全部都on9 架wo
講野1999咁

弱智法師+弱智信徒

全部上撚晒腦
真係諗住法術救港

Cc台手足好波🤟🏻

我是一個很小氣的人

法師又俾人撚 手足好波

好擔心樓主安危

瞓咗冇睇
樓主俾cctai法師懲罰咗未

樓豬還在嗎?

樓主唔見了

樓主比法師用念力念死左？

你肯死未姐?

等多80年

樓主而家個菊花點

個法術係咪去咗同刀手相聚

放左個屁

可能係班刀手施法

一定係法師施法想令你放屁而死

法師係咪唔記得左

搵人call call佢好喎

樓主仲係度嗎

樓主死撚左幾日啦，個acc比popo拎左黎用

後果自負

過左3日喇
樓主一定係神仙轉世 咒術無效

咒術反彈 唔知法師係邊

反而班法師唔見晒 原來樓主咁有料

原子螞蟻大勝法師

死未

樓豬仲勁過法師

樓主先係法師

樓主撚到法師潛晒落地核

法師們幾日唔見了

班法師俾樓主先下手為強x左..

做得好 樓豬抵死

樓主人都敢x

過了幾天還能罵

人地作緊法攪林奠呀邊得閒理樓豬

樓主4日了

大師係邊呀？ 連狗竇都唔見

班法師呢？

係中大山腳

亞巴

收到風喺連登搵唔到食
翻左去廟街開檔

各位波台手足我地要團結請Solomon yue全力支援亞巴、基巴風水救港，一齊上Reddit同Twitter做好風水文宣

亞特蘭提斯 imgay 新屋嶺卧底 煙花之夜

cctai 4大法師

樓豬仲在生

樓主先係大法師

俾樓主用物理攻擊搞掂晒

我日日用念力屌法師老母

四大法師係咪潛晒水？

風水戇鳩post開到11
法師潛撚晒水
但仲有班戇鳩仔估緊一曲日升曹貴人

一曹日昇
會否是指曹宏威
用念力念死班戇鳩仔？

四大法師念力勁定曹博士勁？

即係連登會員曹xx天下無雙會上神台

各有各做呀，人地鳩up都唔撚好屌呀我同你地講

樓主去投胎吧
唔好再留戀人間

樓主 都咁多日啦
仲能不能罵 ?

樓主依D網絡英雄俾法師制裁左未

我已經日日去佢地狗竇度伏條死基佬 人呢去左邊呀

屌

笑4

樓主已經死左\|/

未J夠凱晴 我唔想死住

佢開6個post 6個都1001
勁過我 輸了

精神病院院友發言

x咗佢

樓主剛剛走咗 rip
大家唔洗再推

再次呼籲！請各位波台手足要團結一致請Solomon yue全力支援亞巴、基巴風水救港，一齊上Reddit同Twitter做好風水文宣

法師又中

仲未死？

死還死 不能罵還不能罵
兩樣野黎搞清楚

咁如果樓主得一部冷氣咁點算

屌你老母臭閪夠歲數就要退休架啦
我卜到林鄭淨係做到5年添

樓主頭7未😞

笑撚左

樓主未死

(玄學分析) 鄧炳強 理大之戰

屌你老母 又黎

樓主安好嗎？無事我再叫法師們施施咒

人地施咒好辛苦架

樓主命硬到 咁多法師都搞唔撚掂

樓豬

連8字都計錯仲死撐

想問點先岩？

用蘆葦聰八字去計鄧炳強

法師去左邊

睇黎係法師們施法施錯人所以樓主冇事

呢個post笑撚到我失控

亂世中的淨土—求神、問道（16）

死基佬上水 我直入狗竇屌佢老母臭化西

支持

啲信徒真係好撚癲

又潛 屌

真係冇腦架

佢上水都知
法師狙擊手

已經俾信徒d精液淹沒左

我夢到我比人拘捕左，首先經過左新屋嶺，逗留左一陣就去左其他地方（大約坐左兩三個鐘頭車），落左車之後我知道果度一定唔係香港（支那味好重）去到一個好方山野嶺，有少少沙漠feel，果度有好多黑衫黑褲黑鞋既人係度做苦力，我大叫：你地係咪手足呀？佢地望左過泥，眼神好唔friendly，仲有陣中佬味（唔再係後生仔feel) 之後佢地一個好凶狠既眼神望住我，扑向我度。我就醒左了

我唔知係求救message 定真係夢

本人覺得沙漠地方有少少似新疆嶺
但跟地理位置睇番唔似會咁快到

四大巴請講講

大師落左你降頭啦

我真係唔知我覺得自己麻瓜唔哂。事關我1031係太子站月台見到有野（但果日已封站）..而有時又會見到同聽到d野

亂世中的淨土—求神、問道（17）

笑撚死

麻瓜
真係當自己法師

柒左即刻潛水

樓主火化未

dllm 原由柏実放fake news話12.8遊行有不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

無追 佢上返水未

[sosad樓主死未

小心呀 佢班信徒有d 開始開左少少天眼

樓主死咗

樓主報個平安ok?

樓主 rip

樓主不要死😭😭😭

屌 法師真係有料呢度入過去玩既小心

唔怪得最近咁寒

樓主下世小心d

樓主頭七未？識唔識返屋企

仆街樓主真係出事

樓主凍死了

林鄭有後果未

RIP
\|/

後果自負佢大陸人黎架？

好玩唔玩，玩cctai法師樓主下世小心d

等樓主上水

樓豬俾國安搶左身份

樓主RIP
\|/

拉拉拉

我沒事兒，波台兄弟不用擔心

你點證明你係樓主本人！！
樓主真人一定已經

嚻㗿㗊

法師上身了

你係邊間球會踢波

個ac 比法師偷撚咗啦
打字同法師一樣
成個支那仔咁

尤文圖斯名宿

牛逼死了！

樓主死未

樓主真的兇

波台all gay

呢三個字有10個口,樓主唔通10個鐘前已經比法師滅左口
個帳號應該已經唔係樓主本人黎,咁多位屌個法師嘅自己小心
我都feel到最近寒寒地,要著多幾件衫,唔知關唔關法師事

gay巴真係有料

基大師係先知

今日長洲地震 樓主就上水

我投降啦法師
還返基奧雲高巴俾我地

原來法師一直潛水作法

希望樓主下世會慎言

仆街我都有份入去屌佢老母
依家震緊

寫定遺書啦

屌佢老味 原來條死基佬縮左去tg圍爐

link?

樓主追擊師

班精徒好撚保護 我搵左幾個post都冇

文盲都信

物以類聚

Fc jor 真係死大陸仔

乜撚野神功咁巴閉 仲未咒死我

原來係支那狗

文盲 無牌 大陸 中醫

無牌中醫館可唔可以告尻佢 啲巴絲又迷信果下好撚嬲

報公安

咁點解法師淨係知我網名叫基奧雲高就可以搞鳩我

終於搵到

基大師

方便大家

大法師都要乞食

唔用自己嘅法力做衰野搵錢，法師人真的好

樓主小氣過榮清

樓主幾時做野

唔理你就係最好嘅懲罰

邊位手足喺入面撚緊狗啊

ching入咗？

你又知我話你冇做?
你又知我信？

小學雞到

觀望緊

賣慘準備呃課金既節奏

我想直播個grp
然後班法師嬲到傻 但又搵唔到我係邊個

ching入咗grp未

cdrom緊

g 持

屌 笑死

法師慢慢搵下我係邊個啦吓

屌那星件火炭治郎小學雞到

Gay巴好博學多才

信個傻閪假法師嘅想有咩水平

人地係法師，有咩唔得？

啲小學雞對話
屌柒人咪大大方方囉

已入

dream🐍

屌入面啲鳩up

邊位用nben張相做icon

邊撚個同佢班迷信撚係同路人

相認未

大家咩名

救命 笑到停唔到

笑到好熱

條友好嬲

電訊台

屌你老母

講咗句gay 巴冇讀過書就咁

玩爛咗？

係咪比人踢能哂

未

喱埋係狗竇 我都照鞭你老母呀 死基佬

爆返我閘囉法師 你地cctai最興

亂世中的淨土—求神、問道（19）

踢左去呢邊玩

淨土

幫佢地落咗你降頭，你80年後一定會死

12.8一定出事

個post班傻閪都on99，有邊次出嚟係無事㗎，班傻閪信徒坐喺度等班不學無術嘅法師作法就一定無事喇，大包圍咁買我夠實中啦

入去傾下法術都唔得 真的兇

推理中咗，好驚

我一上水就剷平你個狗竇啦 基大師

仲傻過國師弟子，人地搵水魚都假假地攞過個博士，出過幾篇文

呢個八字又算錯，書又無讀過，咁都有人落疊

即係gay巴係基巴啲𡃁

個gp逼害其他法師同行

佢地話次次都中架

畀人踢撚咗
獨裁到

仲未踢到我

仲未踢我

大屠殺就開始喇，法師可唔可以出嚟拯救香港

證明左樣野，佢地哂時間入黎我地個故事吹水group，即係我地唔小心推理左d真相出黎😂佢地驚到咁

法國依個邏輯幾尾機

屌你法師踢d 唔踢d
玩針對？

我都未俾人踢

搵到我未啊傻鳩們

屌 講完即刻踢左
法師做野

我知你tg了

要有做信徒的潛質先唔踢

你無覆我仲del chat

屌，講撚完唔夠一陣

sor

踢咗一個ac我仲有 慢慢搵啦吓

羅蛇

拉啊 上咗熱門啦

hugo1991入咗谷

咁都唔踢我 笑撚死

樓主講野唔同哂
應該唔係本人

個狗竇成班p牌 禁不推文把撚咩

真係冇撚腦

300人封group?

仲未俾人踢？

班垃圾搵閪到我咩

執柒咗個grp再開過囉

羅蛇人地話踢走哂架

得29x個人都捉唔到鬼

此人自稱無牌中醫

你繼續罵吧 過幾天你就不能罵了

幾個月都嚟緊

殘體字都出埋黎 班信徒開始露底

班法c得罪錯人

依家潛撚晒水
屌你老母玩爛咗

成班傻閪重未踢我走

點做到
一早踢柒咗我

係波台爆閘仲刺激過屌佢地班迷信撚

淨係識扑 5毛 國安

廢撚到呢

我都唔知

得閒上微博 呢班唔係大陸仔 新移民 係乜呀

痴撚線

佢地係咪係到mon緊post?
Say個hi先

入黎鬥屌啦喂 有法力護身唔係驚下話

唔好搞佢地 小心佢地用陰陽眼對付你

佢地淨係識縮埋入自己狗竇圍爐施法

畀人踢走未？

踢左

垃圾到

Gay大師算唔算到會衰係我手上

我一個都屌到班支那仔笠水啦
入黎？

精徒： 我有講我信咩？

睇返舊post佢一早護緊主 佢信定唔信大家判斷

又要含又唔認自己信

呢個post都觀察緊迷信令人智力下降嘅程度

依班睇緊既人同沉默既500萬人一樣

有無圍爐TG精華
比法師踢左

渣ga

法師法力無邊

比gay大師係tg點名討論 好驚出事

下世小心啲

仆街了 班友法力無邊下世小心

又有新法師post

[迷信撚入] 我知道呢場運動幾時完

又有法師

cctai專出法師

史巴

假膠?

好撚高質，撚埋呢個post嘅手足

兩年時間就由麻瓜變法師

毒撚係咁上下

得罪樓主真係大獲

樓主小氣d定榮清小氣d

樓主真係做到鞭到人狗竇都唔敢入

128【曼市打吡】蘇B：曼聯依舊是曼徹斯特一哥

預言成功 以信徒既標準 我係咪可以申請做法師

台仔講法黎
真D兇

加埋咁鐘意告人 十有八九係台仔 大陸好少話講唔贏就告人

波膽都中埋

法師d 門徒醒撚到

班連登新移民真係唔識架wo

樓主安好嗎？

笑能到仆街

香港高登討論區

羅蛇幫佢地諗埋點兜

支援弱勢社群

唔好幫佢哋兜啦

高登都唔識應該真係新移民

我幾時話自己係信徒？

小火龍(勇武)

法師死撚曬？

係咪返左去香討開post

喺狗竇施緊法

攬炒之母 將於短期下台

法師又出嚟吸納信眾

bookmark 咗條柒頭
晨早入咗去屌佢老母

打咁大篇嘢原來想講呀媽係女人

信徒：大師好勁 大師預言好準啊

基基呢

班5毛國安又入黎搞事

邊個係sean哥，呢度人少少認咗佢

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

泛熱同心，法師往生

笑撚到仆街，班豬頭真係好撚蠢同on9

Gay巴同樓主調左包？

Title: 有個沉重嘅消息要同手足講

正式宣佈，而家嘅基巴已經唔係我哋認識嘅基巴

我哋係一直都熱烈參與討論iamgay提及地點嘅連登友，先唔理佢係咪有法定係白警或其他知情人士，但大家都將彼此視作同路人，抗爭路上互相扶持，而到今日亦connect咗gp內嘅朋友。

好遺憾我哋俾人利用手足之情及同理心，去食人血饅頭，呢件事令我哋一眾都好痛心。我哋有足夠及合理懷疑iamgay已經被調包，並唔係開頭不停俾料嘅iamgay⋯⋯

現決定公開呢個資訊，係因為我哋估計公海或者都有為數不少嘅家長PM支持及參與助養。事情發生咗無可能逆轉，但希望手足會可能繼續保留對其他手足嘅信任，同時提高警覺，保持理性看待發生緊嘅事。

一直以來，我哋都唔係信眾，而係一班希望還死傷手足公道嘅同路人，抗爭嘅路仲未完，相信波台狗會拎呢件事大做文章，但我哋只割騙子，不割手足；有能之士希望你哋可以用自己嘅方式去幫助抗爭嘅香港人，堅持不分化、不割蓆。

光復香港 時代革命
願榮光歸香港

共產黨法師出手

吊奶星佢del得快手到，好彩copy到

基基

波台又然

真‧基巴

垃圾波台狗

懷疑比假Gay巴昆錢既手足入一入黎，我有方法幫到你地

真係不能罵了

波台大勝

屌你 投降啦

小火龍投降得黎仲好串喎

笑撚死
sorry!

救命
好撚好笑

得罪樓主真係唔講得笑

逼能到人跳樓

開21未

整埋blocklist先開

快D開好想睇

小火龍（勇武） 唔好做功課啦 上黎屈毛屈熱狗啦

（行動）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份頭條去回收

開唔開21

樓主又然

玩到人道歉我真係第一次見
笑撚死

冇計啦 今次神棍基基太撚柒

有無新料笑下

樓主好球！

樓主直頭消滅咗個狗竇

得罪錯人..

我懷疑基奧巴同法師調包咗！

樓主真係好撚堅

樓主狙擊界KOL

樓主點樣擋到法術

唔到你唔服

樓主先係高人

樓主識法術

屌你咪撚Jer

天師

樓主你仲勁
一個月就變咗鄧不利多打爆咗佢

屌咁撚on9都有人信
依單野真係好撚好笑

想感受下溫暖

自high緊

4大巴反目

狗咬狗

波台手足

又唔係信徒

依條友有無10歲

小火龍（勇武）做完assignment未 想睇佢駁咀

仲針緊我2017年買狗糧

樓主教訓下呢班網絡英雄得嗎

佢地喱埋係tg自high 追擊波台

同暖氣軍師喱係屋企抗爭一樣

咪由佢地笑

之前我提醒佢地唔好吹棒班神棍
日日同佢地嘈
結果佢起我底話我開金庸post都無人黎討論
好撚可憐所以日日上去搏人留意

我記得同期有條傻仔話我半個月無開post,所以個係狗

仲有冇野玩？

基巴

亞大師預言

你一個玩死晒人地

想問信徒追到gay佬條數未

樓主咪係基巴

基巴比gay巴呃哂啲錢未

屌那星 話出本小說講番自己俾人呃

真係弱智唔撚係扮

開始懷疑基巴先係識法術嗰個
仲要識法術反制

咒術反彈

想睇

有冇link

Link please

Link啊基巴

何以解憂 唯有圍爐（1）

#632 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

link

佢算正常少少

俾對家法師搞緊

?

應承我

樓豬點

樓主24